關於iPhone 12個MagSafe其實有啲問題

以前個MagSafe 係用嚟保護MacBook pro，避免踢到條線扯部機落地，大前提係部機夠重同接口磁力有限，一踢條線個接口必甩，但宜家用落iPhone，都好大機會扯部機落地，呢個保護功能應該冇咗，放落去只係為好睇

但望落去又真係幾瀟灑

話明MacSafe
姐係你部iPhone跌落地 你部mac會冇事